岩岩比女朋友打到仆街（喊緊）

佢拎拖鞋打我個頭（人字拖）
係咁摑我（手指甲勁長 成面痕）

哦

ok

好幸福

嗯

Ok

乜你女朋友咁得人驚

笑咗出聲

😺😺

又係你 你係咪暗戀我？

Yes

去撚到邊都見到條死矮撚

廢青係咁架啦

我都想俾女朋友打（冇女）

比tg未呀 溝鳩你呀

你女朋友又會打鳩你架啦

你做咩咁睇唔開 用左手打自己

邊個係岩岩 俾女朋友打好慘 (個括號做乜撚野？)

Hello 無圖